HKBN 升級PLAN

想問下巴打 岩岩老母續左100MB 而家心思思想轉500/1000MB 係咪要等約完